男仔剪頭髮.....你地會攞咩相俾師傅睇

認真！！！
分享吓你地用咩相比師傅睇
可以剪髮剪得更好？
想剪髮正正常常style

當然去黃店剪髮

點解我剪咁多年頭髮都未見過有人攞相出嚟比個師傅睇

以前小豬 跟住周柏豪 依家求鳩其

攞相雖然有啲尷尬，但係其實係最好嘅方法。

大J 張相

如果剪呢個髮型要點樣講

拎番以前剪得好嘅相

其實係咪攞相會好d?
我都試過都攞wo,d 師傅又無講咩，
覺得攞相佢剪得會似返自己預期多d

俾相佢睇都無用啦
上次我叫師傅剪個skinhead
佢老味剷到我成個陳雲咁

姐係佢戴定頭盔

同我夷平佢 thx

（P.S. 覺得好型但唔敢剪）

飛的鏟青留中間，要型

俾咩相 講點剪

個結果都係次次一樣

「樣嘅問題唔係髮型可以解救到」
大概咁解

利申：由細聽到大

fade 唔知中文係咩

樣柒唔好整色整水搞咁多 過來人經驗

一般香港人樣點carry 史太林後生呢個頭